屌你老母麥包皮

咁樣搶咗豬蛇嘅入波

是但啦 一陣再入

銀河唯一首名入球

霸氣到

計下角度就知原本唔入

豬sir幫佢含撚多謝佢 幫手刷助攻就差唔多

豬蛇

幫手細蚊仔姐

屌你老母麥包皮
豬Sir無左個神射手你點賠

$10蚊咁少咁冇信心